====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un garde-fou puissant contre les inégalités qui s ' accentuent un peu partout sur la planète .
Entity Name (Type) :: C (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (MISC)
Total entitiy counts: 1

